免JUPAS報名費仲好過免DSE 考試費

波叔 橋都諗埋俾你

自己諗點拆局

Jupas班街外人無得立亂搞搞震

搞亂撚負皮不願面對

agger